龍門居首破500萬 屯門綠表居屋王

新一輪居屋抽籤在即，屯門居屋率先連環破頂。祥益地產高級區域經理黃慶德表示，龍門居1座中層B室，實用592方呎，成交價505萬元（未補地價），創區內綠表市場新高，實呎8530元；新買家為外區上車客，原業主則於2012年以165萬元（未補地價）買入，持貨6年，帳面獲利340萬元或2.06倍。此外，同屋苑亦有2房戶呎價創區內綠表市場新高，單位為4座高層C室，實用484方呎，成交價416萬元（未補地價），實呎8595元；原業主2012年以175萬元（未補地價）買入，持貨6年，帳面獲利241萬元或1.4倍。